今年讀中一，你問我答

咪搞串個party

dllm

易家啲中一係咪禁on9,以為連登仔小學學歷要問你嘢

回首快樂時光姐
Btw禁你老母 字都唔識打 你幼稚園學歷

返去繼續做嘢啦

巴定絲先

痛

犯法的

唔溝直接屌得唔得
留個tg

鮑魚出毛未?

想食無毛鮑

衰11

咪色

鹹濕過同班男同學

係你patpat寫slut都仲得呀

Dllm

你對波幾大? 而家有冇拍拖?

仲有得大架，放心

玩咗pubg 味